波台有冇鍾意拿坡里嘅手足？

你守飲水機啦

收皮啦垃圾

你波蘭廢鋒

你西班牙廢翼

呢個真

保蛇拿坡里阿仙奴曼聯球迷

Mertens屌打晒個post頭兩位ching啦

簡稱：雜種

mxxxxxs=rubbish

mexxxxx一撞就冧

馬勒當拿個時已經撐拿波里

好廢，我係佢就返比利時養老

milik=callejon=型棍

係囉咁廢都搶唔到佢個正選位果D應該死左佢啦

mxxxk

其實波蘭垃圾有冇睇過拿玻里

其實而家陣容咪幾好
賽程咁撚密,對弱隊果陣出milik,同mertens輪換下咪幾好

今年簽件ounas好似唔多見人

友誼賽表現唔差,我估過多排佢就會開始同callejon輪換
如果唔係既話又係踢撚死callejon無得抖

callejon一出場九成踢足全場 一週雙賽都踢足 真係會死

Hamsik

卡利祖呢類打無球跑動多嘅翼好少有
要搵人代佢唔係咁易
冇佢係右路牽制左路未必猜得咁順

仲要肯回防跑上跑落,真心實而不華

小組賽要首名出線

上年抽皇馬

今年打曼城飛燕諾應該冇事嘅

仲有薩克達

same

3叉年代開始有支持
俾杜奥巴絕殺好可惜

pizza好正

次名應該唔難啦

不了,要比薩克達屌打

KOulibaly

嗰日睇左拿玻里鬥尼斯

拿玻里呢啲真係意假清泉來
賞心悅目

Jorginho呢個Playmaker直頭係比人underrated

出我就得

意甲最好睇我真心覺得係拿坡里 堅持組織華麗足球

maggio

hamsilk

拿玻里

zielinski其實都幾勁

咸錫 意甲最強中場

出你死得

反轉左意甲未？

出mxxxk=打少個

不過宜家前場太矮係事實

聽日打博落尼亞嗰場會唔會收起mertens留力打薩克達，咁波蘭廢鋒咪有機正選

都唔明國家隊唔選佐真奴，意大利宜家唔夠中場用唔通踢死個華拉迪咩

我
細細個就睇馬勒當拿踢波

因為恩斯尼先留意拿記

其實個賽程編得好濕鳩
星期三要踢歐聯但編星期日尾場比拿坡里

華dee同佐真奴功能重覆得

好佩服咸錫嘅忠誠，以佢實力可以更上一層樓，但佢每次都話喺拿玻里好開心，更願意喺度終老，唔係one life one club, 但呢份忠誠真係球壇少有

玩fifa最鍾意用
前場屈機，個個都跑得

鐘意卡利祖，但冇乜點追拿坡里

都要個替換既，唔係華拉迪狀態差搞到冇人用

拿坡里成個城市啲人當佢神咁拜 想留低做legend都唔出奇

有冇人係因為我先睇拿玻里

冇

收到風有五分一人因為我先睇拿玻里

五分一因為你罷睇

Fifa屈機

你睇上場入替華拉提嘅係蒙隊就知咩事啦

allan又係打得唔差巴西寧願揀renato augusto都揀佢

迪亞華拉好似幾勁

中場線真心唔差 後備rog好似都ok

唔粗枝大葉
有技術有傳波

佐真奴逗最後
華拉堤cm都冇問題

但係冇一個國家隊教練選佢

好似入過意國家隊出場一次咁多

幾鍾意hamsik同callejon

我呢

Sor你係...？ 我少睇拿玻里唔係好熟後備個班，唔好意思

milik係負責守飲水機 普通人好少聽過

Sarriball

希望大家唔好因為某個會員user name而睇唔起milik

識d野

Ching咩2c

爭氣d好不

我入咗波啦

milk如果唔係傷 應該係必然正選 可惜

個死矮仔邊有機會上位

今個禮拜日應該到milk表演了

三叉戟開始撐

保守估計應該hat trick

聯賽廿八球
你撚會做到

唔好咁直接講

咁我覺得以成隊既中場翼鋒既餵波能力
灌milik 2x球又唔係無可能

除左某牛奶

我未傷之前總共踢咗421分鐘入咗4球，如果咁計嘅話我101分鐘入一球。38場聯賽有3420分鐘，照依個效率我可以入到33球。所以我唔止入28球

梅頓斯

冇人駁到

一樣

有撚用咩 宜家淨係坐後備席

沙里又係打勝利十一人
唔係有人傷都極少輪換

起碼證明我入到多過28球

冇人色梨牙依家

隊波啲人少傷

421(4)

計錯咗，不過都多過28球

上季失太多on9分

踢殘insigne同卡利祖

上季衰神鋒傷咗要用加比亞甸尼個排
薩里條死老野本身唔用mertens

沙里睇唔順眼嗰d真係雪成季都得
tonelli strinic gabiadini

言論自由唔係冇底線

卡利祖一季差唔多踢足

tonelli上季一直傷,而且唔啱傳控打法
strinic叫有一排正選過算係咁

gabbiadini上季係無乜運
而且sarri搵佢當斜恩果種中鋒黎用咪出事

屌你老味
玩fifa career mode mertens第一場就傷咗休八週，跟住復出第一場又傷咗，搞到又要繼續用波蘭廢鋒

mertens傷咗係咪用我，係唔係入咗好多粒

好彩仲有insigne同卡利祖

我將前鋒轉zielinski入多咗幾粒

宜家決定將insigne踢中鋒，Giaccherini踢LW，Milik守飲水機

大家唔好欺0milik了

咁鐘意9up都係摟屌姐
咁未成全佢囉

唔sick波

fifa既話收返zapata好過啦

今晚有冇人睇

睇我表演

希望有得出

繼續守飲水機

mxxxk手足請振作

搵左10分鐘都唔見佢

準備睇我今季開齋

all-in 上盤

狗會又話Jorginho出唔到

21號係邊個嚟

後備中堅

好似未上力咁

啲傳波好多失誤

好心認真啲

差啲收皮

唔好好似a米咁踢閪波

好彩

比人offside goal完好似醒返啲

傷咗

差啲又收皮

終於入波

烏龍 我第一眼以為樓主入

咦 原來係計卡利祖入

前場三子下場都要踢足90min

2:0
俾梅頓斯抖下啦 換下飲水機守護神

mertens
mxxxk手足上水未

goal

贏波又到中場瘋狂短傳嘅時候

3:0

好撚彩最後20min都叫起到身睇

你好彩
未入波前悶到想訓

我仲以為會收mertens 出mxxxk踢一陣

sarri 我屌你老母

可能佢留咗下場正選位比你呀

上半場傷左chiriches無哂換人名額
不過就咁睇就算有得換都係換哂三中場而唔係換milik

下場意甲milik應該有正選啦

話左睇我開齋

睇返replay 原來琴日咁多球差啲收皮睇live都唔覺

琴日睇live以為係你前面個後防頂入

琴晚零封真係有運

對面把握力差，不過博洛尼亞都幾撚茅

歐聯加油

all in左主勝 後日訓醒去睇樓

好期待鏝同拿玻里鬥攻

好老實,睇左對真藍黑全場同對博洛尼亞既精華,條防線點睇都會比鏝瘋狂中出

hamsik

係呢個年代冇乜踢同一間會>10年既忠臣

A representative for Marek Hamsik says the Napoli captain isn’t injured, and it’s “depressing” to only play 60 minutes.

The midfielder has been repeatedly substituted so far this season, with reports that he’s suffering from a slight hamstring complaint.

“He finished last season with physical problems, then he had a break and now the season has just started,” Martin Petras, who works with Hamsik’s agent Juraj Venglos, said on Radio Crc.

“It might seem that his performance hasn't been as high, but Napoli qualified for the Champions League and have won the first three league games, but they always expect something more from Marek.

“Marek is fine now but he always plays 60 minutes, they’re the decisions of the Coach [Maurizio Sarri] and we can only respect that.

“As far as I can see it’s always better for a player to play the whole game, from the outside it might seem that he has problems but that’s not the case.

“I’m someone who says what the thinks, and I’d want to rest for a whole game, but if I’m playing I’d want to play the whole game.

“Always coming off in the 60th minute is a bit depressing. Doing that you never stop, preparing for a match is also a psychological commitment.

“Every now and then it’s good to watch a game from outside, but after that you play 90 minutes. Marek is calm and there are no problems, I’m just giving my opinion.

老老實實今晚歐聯唔好咁早換走隊長啦

今晚唔知mxxxk手足有冇上場

今晚隊薩克達勁唔勁

有份記者會係咪一定要出？

等睇我打爆隊烏克蘭辣殺

薩克達呢d東歐波不嬲都唔易食
btw上年呢個時候正正係milik係napoli最輝煌既時刻,作客梅開二度反cup基輔

今晚insigne一球 卡利祖一球，啱啱好0-2

想隊長有波入,佢今季未開齋

入到波先算啦

薩克達係咪有taison同bernard

我應該有嘅

inxxxx = 他首???

你出到先算
今日99%出勝利十一人

估波仔 今日應該1-1 1-2，應該會失波

今晩劇本：mxxxxns多次失機，拿仔落後，sarri換我出黎成功靠我反杯，最後我重奪正選，帶領拿玻里攞意甲冠軍

有無巴打今晚捱夜睇

我 聽日返一點半
仲有熱狗打多仔又係想睇

青年聯賽果度青年軍作客居然贏到1:2

我有件上年白客milik波衫

主場好勁

屌 燈到牛努有正選

等睇隱形

Martens擺後備

話左記者會=正選

遲左d起身
見到milik正選即刻醒哂

ching覺得好唔好睇
睇緊利輸波唔係好想轉台

屌

意甲全勤俾佢抖啦
抖60分鐘見會然唔對路入嚟救世

molamola

呢下回傳

屌 追和先啦
班後防

同組曼城強姦對面

咸錫呢場瘋狂傳失波

已經3場

同博落尼亞嗰場一樣 係咪下半場先訓醒

我諗住60分鐘先轉台

差d先烏龍

進退失據
有段時間咸錫又拎唔到波,拎到又傳失
milik又拉唔走人,斬波質素又一般
唉

卡利祖梅頓斯恩斯利有無出

換哂mertens佐真奴Allan入嚟不如

梅頓斯後備

我估都係咁換

我估週末又出卡利祖 唔洗抖

2-0...

呢球咁樣失

垃圾
咁都走甩人

又換左hamsik

12m

2-1

milk入波了

終於入番球

飛機

神鋒

入波

青諗住買邊度

留返筆錢繼續滾大佢算

反我班垃圾收咗皮未

屌你入球碼喺度J

今季歐聯入球>mxxxxns

都唔知點解尋晚係收起mertens
一出milik,左右兩邊都成日斬波但就落點係尾柱唔夠頂
星期日恰下升班馬先出milik咪好地地

間唔中有睇拿玻里 呢隊野簡直係意假清泉

坦白講琴晚冇出allan真係守唔住對面幾個巴西仔

啲廢翼斬好啲啦

其實不嬲覺得艾比奧爾加古利巴利唔太穩陣，二線中堅料，偏偏買人就唔點考慮中堅

買親佢都輸 好難鍾意得落

上年咪3000萬買左maksimovic返黎
不過唔用/用唔落咁解

唔講中堅 hysaj琴晚踢得幾撚辛苦

感覺hysai去到瓶頸位咁
助攻力唔算出眾,今季更加成日唔夠人跑截唔到波
對尼斯同薩克達都睇到驚

原來成3千萬 上季見佢唔多用如為又係果D賤價式外借

一心踢possession諗住可以對咩對手都可以猜得贏對面
就睇重傳波多過防守
戰術影響組軍 冇計
正如哥狗都係咁

我覺得Jorginho幾好波
係一個比人忽視嘅playmaker

我玩fifa賣鳩咗古利巴利去利華

之前傳過車仔想用6千幾萬買，係我即賣

Koulibaly轉會傳聞最熱門果陣係1617夏季轉會窗
果陣斜恩走左,拿仔老闆唔想球會變成selling club,所以留住koulibaly正正係為左咁,所以我都覺得6000萬都唔賣都合理

今晚早場

今晚出milik正選留力拉素好過啦

出mertens

打隊升班馬反而精銳盡出

on9 打歐聯出殘陣，打升班狗出full team

睇唔透Sarri個腦點用
今場只求有ounas同milik睇下

搵唔到sopcast link

阿蘭

希望快啲換後備

大炒波但無得睇

down 企鵝直播

求下Sarri早d換人
比insigne同callejon抖下

換人啦屌

ounas

樓主唔使踢成場

終於有得抖

mertens hat trick

點解insigne d遠射可以咁靚

琴日轉身射嗰球好靚

原來琴日mertens最尾兩球都係12m嚟

啱先睇返精華
Insigne果球靚到

難得早場 連狗就死ser

feel到今日打拉素兇多吉少

希望唔好出鳩陣

應該又九成失波

呢條防線邊擋得住音樂比利
希望前場生性執d分返黎咋
同埋希望今場出勝利十一人
週未打升班馬出替補,下星期週中歐聯再出返勝利十一人

拉素後防都唔係太勁

Elseid Hysaj “will see what to do in June” if Napoli don’t win the Scudetto, said his agent. “He’d play at Juventus, Real Madrid or PSG.”
唔是咁反骨話

當我年睇拿玻里剛升返上黎兩季左右，
之後就開始留意三叉擊拿維斯，卡雲尼，咸錫，
中場有加根奴，後防隊長細簡，右閘馬治奧，左閘去過利個道申拿（好似係），龍門係之前去左摩納哥個迪沙迪斯（如果無記錯名）。

最鐘意咸錫個頭

那不勒斯

拿坡里球員去蛆真心仆街

大家唔使驚，我一定唔會咁做

今晚有無手足睇

強陣

失波

cup未

CUP條能

對面龜到咁，和到都偷笑

真係追和

cup了

冇能野AR MA LAZIO，咁樣俾人入2粒????

真係cup撚左你條撚

10分鐘3粒，真係痴能線

好撚癲

我吊一野即CUP

哇屌你梅頓斯入得咁撚靚

梅頓斯嗰球靚撚到

無睇但居然大勝
btw 最尾十二碼居然係佐真奴射

下
拿玻里咁多個位置佢係最廢wor
咁都嗌走

痴線作客對拉素都1：4
今年真係有機拎scudetto

佢有做球王潛質

作客祖狗1:4就話啫

啱先睇左精華
咁都射得出入埋真係好痴線

如果早多幾年就踢前鋒會點

佢係psv果陣都係踢正前 好似係

冇可能啦 蛆今年多左matuidi 難啲攻入
等比dybala屌打

都三十左右了

Mertens勁撚到 波蘭神鋒肯認命未

仲未入嚟

真係講係拿坡里好彩對面突然on9

作客祖狗和到先算啦

諗緊點樣話自己落場入得多個佢

希望對spal果場milik有正選

Despite being a key figure (Jorginho) in the Napoli perfect start to this season and regularly shattering Serie A passing records, Ventura won’t even call up Jorginho.

“I like the fact he wants to be part of the Italy squad and that is something to be appreciated.I am surprised that everyone is so amazed by this, because we don’t play with a methodical midfield.

“He is the best in that role, but in my Nazionale, currently such a role does not exist.I can’t call him up if he there’s no room for him to play.”

雲杜拉解釋點解佐真奴無國家隊踢

下場完做你班垃圾就跪係我面前求我做正選

矮仔陣真係好強

對spal都冇milk

屌唔撚係想歐聯先出milik掛

咁on9

開波

你哋有冇諗過比負皮嗰個係波蘭仔嚟

連拿

恩斯利

原來maksimovic包越位

唔怪得佢啦 雪到硬過我條j

唔係 而係想打死imc三隻野

杯到未，成日失on9波

hamsik今日d決定怪怪地咁

成隊波都唔走位
啱先右邊大大個空位但卡利祖睇波

callejon

樓豬入波

個走位靚到

唉屌

生性D咬實蛆狗啦

高林

勁到

頂撚住呀屌

喂屌唔撚係又傷下話

milik燈死milik

好撚彩

直至今場咸錫個狀態都係好差,zielinski又唔穩定
今場真係好彩執返三分返黎,希望週中唔好又係西波,十月前整過全勝黎j下
同埋milik真係唔好大傷又要長唞

暫時都係一對強隊會跪低嘅感覺
人地祖記勁在穩定

我發覺隊波成日傳球失誤
後防又唔穩定 打拉素嗰場比恩莫比利扭兩下過咗

打薩克達已經跪咗

Mertens

=.=

十月中7日內要對壘馬曼城國米
我打算全部買對家等上樓算

咁多年黎都係覺得拿仔衰在後防唔夠穩

無計,學之前巴打咁講,組軍方向係咁所導致既結果。
希沙積平庸但契仔黎,而且右閘得maggio做替補,焗撚住出佢咁濟。
左閘高林攻強守弱,為左球隊攻力犧牲防守力,但我覺得值得既。
中堅albiol同koulibaly出波好但制空力弱,上兩季耐唔耐就比d中下遊波斬撚死。
中場咸錫同佐真奴都係ACM出身,意識同能力都久奉,純粹靠勤力去逼走人地d波,zielinski就狀態唔穩,好果陣成個allan咁,唔好果陣就成日夢遊

天無眼

得罪講句.
你幾時比人賣走.
Napoli 好耐冇試過冇正常fw

你up乜鳩

milik 真心好廢

milik不離不棄支持區

Napoli have confirmed that striker Arkadiusz Milik may be forced to undergo knee surgery for the second successive season.

兩邊ACL斷晒

呢個好似未confirm

再傷acl真係球員生涯都分分鐘收皮

Di Marzio, 米蘭體育報都confirm咗了

yes confirm係斷acl鳥
好似唞6個月...

milik又傷

而家報紙佬寫napoli會係自由身市場揀1位前鋒簽做替補,而家傳緊既前鋒包括羅斯(Giuseppe Rossi),卡斯辛奴(Antonio Cassano)同基拿甸奴(Gilardino)

又或者頂撚到一月召回今年新買但即刻借返去基爾禾既Roberto Inglese

狀態回升又大傷,牛奶仔真係好撚無運

15號踢完羅馬，18號就踢曼城，22號再踢國米，仲要傷埋milik，踢死哂三隻前鋒

信我啦 借筆錢三場都買哂對家,上樓指日可待

唔敢想像對住曼城 條後防會點樣爆炸

耶穌一個扭過哂

和到當贏

October 2016: Arek Milik injures his left ACL.

September 2017: Arek Milik injures his right ACL.

4 more months on the sideline expected.

#Napoli, #Milik has successful surgery: the recuperation time

至少1月先復出

上年都仲有加比亞甸尼輪換下,今年都唔知點
一係買新前鋒一係試下用ounas頂上?

踢死三箭頭

西能利。2隻腳傷晒。

出到都冇態

今日可唔可以大勝飛燕諾比場好波睇

希望拿玻里可以學曼城對根度簡咁樣對我

拿坡里大唔大炒到？

全世界好似悼念死者咁著件milik波衫出場?

今晚應該都會睇,希望唔好好似上場咁捱夜睇西波

玩緊fifa 18 ut 砌意甲隊唔夠錢買咸錫，不過諗緊買唔買milik擺後備好

青年軍半場2:0飛燕諾

然後下半場輸返兩粒變2:2

今晚有無手足會捱夜睇西波

有無lin

1-0

我又入波

屌 起唔到身

完場前10秒先失波

西波係咁 我起身睇已經88min,都有得睇入波

Jose Callejon said he will play as a centre-forward or even a full-back if Napoli need cover for injured Arkadiusz Milik.

With Milik’s new anterior cruciate surgery, Dries Mertens is the only available striker for the next four months.

Several options have been mentioned to give the Belgian a rest, including Adam Ounas and youth team player Leandrinho, but also moving Callejon into the centre.

用ounas/新巴西仔好過啦,反正都要準備接班

我睇到2比0就訓
其實唔係好組織到攻勢
幾球都係只係靠前場逼甩人打反擊入

今季冇上季猜得咁好

ut想買insigne但好貴

阿古路炒車,對我地果兩場R聯無得出

有無得輸少兩球

jesus夠屌打我地

我哋都有Mertens, insigne同樓豬

話說咸錫開到齋未

睇SPAL果場佢狀態仲是好差

唯有希望對面用danilo

樓豬又入選國家隊

終於入到

早場無人睇?

又係三叉戟

隊長

Hamsik開齋

2:0

btw callejon今場好懶

冇氣喇就

燈

場場都踢 鐵人都死

事實

G持拿玻里今年持意甲

希望下半場有新兵睇下

咁都入

換人啦好嗎

有ounas睇

出得遲，比20分鐘都得掛

無睇 有無咩表現

而家7連勝有得j好j
國際賽後就連續對羅馬曼城國米
性感後防

高路巴尼仲要對鏝無得出
對鏝456都似

有半個月可以j真正意甲一哥呢個名

456係一定既事黎
條中場同後防輸幾條街呀大佬

終於等到蛆失分

垃圾ea 點解mertens都冇真人樣

不嬲ea都逼害意甲

According to Brazilian media, Napoli midfielder Jorginho could receive a call-up from the Seleçao if Italy don’t give him a chance.

Despite shattering records every week for his passing accuracy and frequency with the Serie A leaders, Jorginho has been ignored by Antonio Conte first and Giampiero Ventura now.

The 25-year-old has made two senior Italy appearances, but they were both in friendlies against Spain and Scotland in early 2016.

This means Jorginho, who was born in Brazil and has been in Italy for over a decade, is still eligible to play for the country of his birth.

UOL Esporte suggest Seleçao boss Tite is keeping a close eye on the situation, but is also concerned Jorginho won’t accept if he is promised no more playing time than he’ll get with Italy.

Casemiro and Fernandinho are the current first choices for his role.

上年咁勁 真樣都冇 真on9

Kalidou Koulibaly reportedly paid for the hotel in which the Senegal players stayed for their friendly with Nigeria.

The two sides met in London in March in a match which ended in a 1-1 draw, but it appears the Federation may not have had the funds to pay for the trip.

According to Il Mattino, Napoli defender Koulibaly paid the bill for the hotel in which the players stayed, a sum which included the whole national team and staff.

Jorginho’s agent confirms the midfielder “would accept” a call-up by Brazil, even if he wants to play for Italy.

The Napoli midfielder has been capped by the Azzurri, but only in friendlies so he’d still be eligible to play for the country of his birth.

Jorginho moved to Italy when he was young, and played for the Italy Under-21s thanks to his ancestry, so he’s been open about wanting to represent La Nazionale.

“In my opinion, he’s not being called-up by Italy just because [Giampiero] Ventura’s formation doesn’t include a player of his characteristics,” Joao Santos said on Radio Kiss Kiss Napoli.

“Brazil? It’s possible, because Jorginho still hasn’t played an official match for Italy. If he plays against Manchester City it’s possible the Brazil CT [Tite] will call him.

“Is he disappointed? No, but at this point it’s impossible to wear the Azzurri shirt. If the call came from Brazil he would accept it.”

巴西教練會去睇我拿比曼城大炒既慘案
希望allan有得踢世界杯

Brazil Coach Tite is expected to attend Napoli-Manchester City to assess Allan and Jorginho.

Allan has been capped five times by the Selecao Under-20s, but has yet to be given the chance at senior level.

However, with the World Cup on the horizon next summer, Tite could give the Partenopei man the chance to show what he can do.

Jorginho’s situation is controversial, as despite being born in Brazil he’s eligible for Italy, and has played for the Azzurri, twice, but both caps came in friendlies.

Current CT Giampiero Ventura has consistently overlooked the midfielder, so he could accept a call from the country of his birth.

老闆確認有試過去買基艾沙返黎

Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms he made several offers for Federico Chiesa, but Fiorentina “wouldn’t give me a price-tag.”

There have been reports since the summer that the Partenopei were chasing Chiesa, the teenage son of former Italy hitman Enrico Chiesa.

“I did ask Fiorentina for Chiesa, even up to just 20 days ago, but the Della Valle brothers wouldn’t give me a price-tag,” De Laurentiis told reporters at the Festival del Calcio in Florence

但買完返黎都無位出啦

星期6場波應該提早到12點踢

係呀，ounas都係坐，不如留係科倫練下好過

Arkadiusz Milik’s surgeon claims the Napoli striker could be back by Christmas, despite a cruciate ligament injury.

牛奶有機會十二月已經可以回歸

都唔知踢唔踢得起

睇錯野,聽晚場波都係0245踢

場場西時間

屌你老味
曼城半場已經開大
阿古路已經坐緊板凳位
週中歐聯想屠里滿門定手到拿來呀

對住曼城條進攻線 我驚hysaj半場要吸純氧

瘋狂比Sane撚

青年軍比拉素大炒5-0
一隊應該都差唔多係時候了

祖記又失分了

黑哨2球都贏唔撚到

祖記

goallllll

悉尼

有冠軍相

有jorginho喺度唔同啲

mertens小心啲

5分

前兩季都試過領先狙狗5分...

希望唔好下禮拜送個榜首比國米

Aurelio De Laurentiis has revealed that Napoli “will try to convince” injured striker Arkadiusz Milik to join Chievo in January.

Milik is not expected back until the New Year after damaging knee ligaments for the second time in a year, and De Laurentiis suggested he could loan the Pole to Chievo, with Roberto Inglese heading in the opposite direction.

“Was beating Roma important? It was for a number of reasons,” the President told Gazzetta dello Sport.

“The first and most obvious one is how the team played together in tune. They were compact and delivered a great game.

“They’re never happy, but they executed Sarri’s game plan in a great way. Second reason? The eight consecutive victories. The records this Napoli side are breaking are astonishing.

“Since Benitez came in, we began to raise the bar, and with Maurizio Sarri, our work is beginning to yield results.

“I was accused of not having spent enough money, but I ask myself: could any others have played in this Napoli team? I wish those who criticised me were right…”

“Milik to Chievo? It might be a solution, we’ll try to convince him. He could play with more consistency and speed up his overall recovery there.”

老闆想送milik去基爾禾

係咪今晚0245踢

死老野我屌你老母牙

星期二了

今晚有分落袋既抄哂入波既napoli球員英文版wiki佢
0:0抄哂成條後防佢

等比炒啦

傻左牙 今晚有分落袋我比你地彈賓周

lm

含得唔得

佐真奴冇出

中場輪換

1-0 sterling

開始屠殺了

唔使睇了

專心聯賽啦
呢隊鏝真係痴線

感覺仲勁過上季皇馬首回合

希望唔好輸到冇士氣

嘩屌迪布尼

咸錫唔知踢緊咩

大炒格

好似近排都係咁?
利申近排無睇

RIP

咁樣真係冇了

唔係勝利十一人

薩克達已經反cup
napoli呢隊西波死落去踢歐霸喇屌

仲要傷恩斯尼 痴線

條中場今日真係輸哂

今年其實全力衝意甲都唔係壞嘅選擇

爭氣啦

見到馬治奧真係唔知比咩反應好

射得咁靚

如果和到波我出公海認自己廢鋒+罰抄

馬治奧仲踢緊拿玻里

對國米都唔知點算

已經補多注飛

06世盃已經睇緊佢

一早要出allan啦

踢左差唔多十年了

你話收起佐真奴唔緊要
allan次次大賽都後備.仲要每次後備出黎都證明佢應該打正選

細個好鍾意佢, 唔知點解

搏埋全攻啦 反正都輸緊

打金曼輸一球算係咁啦

上半場好難睇

唉

你地好攻得

啱先mon左陣鏝post
好彩人地都話我地打得唔差
btw我開始覺得咸錫唔係狀態差咁簡單了

Insigne都唔知點

一人威半場，曼城贏龍門

呢場波某程度上都反映無左milik,條鋒線真係無人可以換
仲要Sarri又排鳩陣

仲心諗想好似上季摩納哥咁偷雞
鏝個龍

Btw mon緊鏝post內戰
agger路ching幾睇得起我地隊西波

係個陣容冇厚度 大部分後備靠唔住

呢場開心既仲有Sarri肯比Ounas試
但真係太年輕鳥

睇個勢主場要和到鏝先比較有機會可以出線

留力意甲冇計

ching居然衝入鏝post
意甲?睇下Insigne咩情況先再講啦

下半場可以壓番鏝轉頭算係咁
上半場真係肉酸

換番allan出嚟中場輸送順咗
但係鏝真係猜得太靚無得講

猜得快反搶又勁

呢場波反映隊波有兩個基本上既問題
Hamsik而家情況好尷尬
必然正選但今季長期無態
Sarri又一定要(Zielinski+Diawara/Jorginho+Allan)+Hamsik咁砌法
Milik大傷之下鋒線根本無替補人選,今次Insigne傷左要抖既話,Ounas,Rog,基亞卓連尼都明顯上唔到大枱,黎緊對國米都幾大件事
希望冬窗同埋下季轉會可以買D即食/球星返黎,鋒線都真係老,不過呢D後話
好彩黎緊賽程輕鬆得多,下場主場對曼城前後既對手都係中遊波,希望Sarri唔好再留力,咁既勢真係至少和到曼城先有得傾出線
今季希望有杯捧+歐聯至少16強

成隊波留左係曼市練波

Napoli have confirmed that Lorenzo Insigne suffered a thigh strain during Tuesday’s 2-1 defeat to Manchester City.

A statement on Napoli’s official website explained Insigne had “contracted a strain in his right thigh”, with his condition being “evaluated day by day”, suggesting the problem is not serious.

The forward limped off just before the hour mark at the Etihad Stadium, and it had been feared that he would miss the Partenopei’s top-of-the-table clash with Inter on Saturday, as well as possibly Italy’s World Cup playoff against Sweden.

屌...

睇嚟要用ounas

應該都係基亞卓連尼做正選左翼

Napoli striker Arkadiusz Milik won’t rule out a loan to Chievo - “it would be a quick way to recover”.

The forward has suffered a second cruciate ligament injury in the space of a year, and it has been suggested that he could join the Flying Donkeys in January, allowing Roberto Inglese to move to Naples early.

“I had my operation three weeks ago,” Milik said on Polish television, as reported by TuttoNapoli.

“The knee is still a bit swollen, and it hurts me sometimes, but I feel better every day and for the time being the rehabilitation is going well.

“I’ll start doing pool exercises soon, then there will be a period of cardio work.

“In these situations the mentality is very important, the first two weeks were the hardest, but time has passed. I want to thank the people who support me with messages and photos.

“I don’t rule out a loan to another club. It would be a quick way to recover to be at 100 per cent as soon as possible.

“The national team? I’ll be ready to help my teammates at Russia 2018.”

milik可能一月踢基爾禾

Napoli’s Lorenzo Insigne had further tests today, which confirmed muscular fatigue but no tear.

The Italian international is still in doubt against Inter on Saturday, but he won’t be out for an extended period.

“Lorenzo Insigne, who was substituted as a precaution in the second half of the match against Manchester City in the Champions League was subjected to further medical examinations today,” a statement on the club’s official website reads.

“The tests ruled out any lesion in the affected area, and confirmed the diagnosis of muscular fatigue made in the dressing room at the Etihad.

“The forward will receive treatment today at Castelvolturno, and his condition will be evaluated tomorrow.”

Brazil Coach Tite confirms he spoke to Jorginho - “I told him he’ll have to be the one to make the decision”.

The Napoli midfielder has been capped twice by Italy, but both came in friendlies so he’s still eligible for the nation of his birth.

Jorginho wasn’t called up to the latest Selecao squad, but the Coach has spoken to him.

“I spoke personally with Jorginho after a meeting with the Federation and after I’d watched him,” Tite explained in his Press conference.

“I explained the situation in detail during a phone call, and I told him he’ll have to be the one to make the decision, it’s a very important one for his career.

“Sylvinho has followed him in Italy, we’ve talked about him and his characteristics, what he could bring to the squad.

“We’ll see in the future. What makes me calm is that the lad is very clear about what we in the Brazil setup think of him.”

Lorenzo Insigne trained on the pitch today, but away from the rest of his Napoli teammates as he races to be fit for Inter.

The Italian international went off injured during the Champions League defeat to Manchester City on Tuesday, and is in doubt for the top of the table clash tomorrow evening.

Insigne好似有入大名單

有,可能有埋正選
捱埋呢場就完左呢一期既地獄賽程

應該勝利十一人了

有無人睇緊
差d1:0

頭先好彩護左空龍

要失分了

臨尾mertens差啲入 漢丹神救

太眼訓淨係睇咗半場
下半場打成點?

青年軍 1-4祖

同問

烏甸頂唔到

應該體力下滑 打慢左好多 猜得唔係好順 insigne幾球射波都唔中龍 唔係好多入肉攻勢

Brazil boss Tite reveals he has spoken to Jorginho about the Napoli midfielder playing for the Selecao and “watched him for a long time.”

Jorginho has yet to play a competitive match for Italy, with both of his caps coming in friendlies under Antonio Conte, leaving the 25-year-old still open to the possibility of turning out for the country of his birth.

“I talked to Jorginho personally after I’d watched him for a long time,” the Coach said at a Press conference.

“I explained the situation to him to the last detail. I told him that he’d have to make a decision on which national team to choose. It’s a very important decision for him.

“We’ll see what happens in the future. The lad is aware of what we think about him and his possible role in our team.”

呢排d新聞都係圍繞住milik同jorginho
1) milik唔排除1月去基爾禾
2) jorginho(經理人)唔抗拒巴西國家隊既徵召

覺得都係留住milik好 始終需要輪換 除非買到有料後備

1－0

梅頓斯屈到

hat trick

要追神射手

第3球係計og定mertens入
同埋有無巴打簡單文字講下場波,訓左無睇

計佢入，但睇replay其實係對面推入去

樓豬FIFA好好用

今晚要幫米蘭打氣了

agger

終於有早場睇

Allan

--66又入到波

無運

咁都中柱

一睇得返就失

我轉左303再轉返302就無事鳥

咁又執返球

計角球直入?

我入角球

3－1

包哂越位

mertens

死撚開啦屌你老母

屌 12m

贏到3:1沙里到底會唔會輪換前場三子
利申無得睇

比返罰球

咦 以為12m

第一個換咸錫

又換咸錫

其實寧願換allan/三子,比隊長拎下狀態仲好啦

albiol唔好傷呀屌

隊長個態真係好令人擔心

中場開始係咁斷波

樓豬

換rog了

冇運，咁都彈返出嚟

咁都唔入

咁都入唔到

完
zielinski今場除左遠射中柱果腳波之外踢得好麻麻
同埋希望sarri下場唔好再玩留力,唔該用返勝利十一人

聽聞上半場我哋有球角球直入 ，利申下半場先睇

yes 樓豬開角球負碌直入

原來細insigne係意乙帕爾馬連續三場入三球,當中仲要有兩球係90min補時階段先入

有冇ching買左今季既波衫

撘單邊到買平?
好想印件insigne/mertens

今晚又可以睇曼城瘋狂中出我拿

今晚有無ching會睇西波

西時間

冬令,希望起到身
都係果句,今場唔輸既,邊個入球我就抄佢既英文wiki

終於識出allan

有allan希望好啲

薩克達輸緊
上呀

1－1

insigne

主場惡到

贏到我抄晒呢個post username

定D啦屌

高林一傷出哂事

比曼城屌番轉頭

出晒事

差D收皮

on撚9

準備出局了

真心浪費左好多下反擊

咁樣射

禁入鏝狗post唔小心hi 到個正皮

咁都救到

打住攻又成日失波

轉個頭就比人入番

始終都係唔夠打

mertens 爆seed追和得唔得

追和都好呀 唉

卡利祖果球唔入好致命
要出局了

又一球反擊

好失望

高林一傷左路就打唔起
原本頭廿分鐘壓到曼城波都猜唔到

又係咁
入一球輸返球

入一球輸返3球

你地唔夠氣玩全場逼搶

上季對皇馬都叫壓到半場

高林好似傷得幾嚴重下

Preliminary tests suggest that Napoli left back Faouzi Ghoulam has suffered an injury to the cruciate ligaments on his right knee. He will undergo a full medical this afternoon.

嘩屌
左邊冇佢同咸錫恩斯尼配合差好遠

左路都廢埋武功
等收皮

佐真奴入咗意大利國家隊

出佢先算

入選咗唔一定用
睇死又係坐冷板凳

希望國米今場贏波唔好比祖爬上黎

sepe

屌燈死左國米

國米原本都幾場魚生粥啦

我拿入波未

屌唔通今場失分

冇高林攻勢廢到

失分

比祖狗追返上嚟

無波睇即刻靜哂

最近既新聞包括:
Ghoulam接近續約,4m人工+45m買斷條款
老闆想1月借馬體會既右閘Vrsaljko,但已遭拒絕

今季都係唔好諗爭冠啦
傷左milik之後無替補,踢撚死前面班友。
ghoulam又大傷得返rui,但恕我完全唔睇好rui
唉

佐真奴有正選

終於

insigne都打後備，冇天理

想問insigne係咪殺左條廢老全家

我擔心教練俾人暗殺

insigne同jorginho
雲杜拿呢條廢老d排陣真係鳩到1個點

佐真奴難得入到國家隊
就咁比條廢佬破壞哂

有時諗佐真奴踢巴西會唔會仲好
但我作為意粉又想佢踢意大利,但意軍呢幾年真係好閪

唔知佢同華拉迪可唔可以共存

我覺得會爭波用咁,有d浪費咁
同埋兩個咁出要搵個覆蓋性跑動多既防中逗住,如果唔係條中場都只會比人瘋狂中出

原來19號打a米

靠你件侏儒死硬啦

而家A米廢撚到

閪時間

無ghoulam,應該會係閪波

話說好似出左新波衫

除咗冇高林之外，全正選

信唔過mario rui

係都要失返球

zapata入左祖記波
其實我幾鐘意zapata,後備出黎衝下撞下變陣用都得,但Sarri完全唔鐘意佢

森多3－0祖記

黎緊兩個星期可以褲都唔著j榜首
有得j好j

milk係咪開始復操了

上場黑色嗰件波衫係咪新架 幾好睇

yes
可能班膠層都知件黃色實在太柒鳥

係

深夜閪波

踢歐霸

今晚客+1有成2.8倍
聽晚準備睇樓好撚過

睇款都係專心聯賽

副選陣

insigne 差少少

比人㩒住黎踢
對面逼搶仲好過我地

世界波

我地入波呀

原來有ching捱夜睇西波

allan

冇睇

乜撚野玩法呀屌你
換insigne

屌空門唔入...

callejon變不射男

我想佢ut 出黑卡呀

2：0

搞撚掂

屌斷sopcast

上季季尾先出到張

連拿做咩食黃

斷左sopcast睇唔到

btw唔好臨完場又失波呀屌

3:0完場
晉級不是夢

終於贏返次

希望曼城唔好放水

恩斯尼出if
樓豬出未

好想fifa出埋件新衫比人用

遲啲買個mertens波衫手機套先

有無SAMPLE睇下

未有

諗住搵呢間整 唔知好唔好

fifa班垃圾連mertens真樣都冇

屌 咪就係

今晚有閪波睇

mytvsuper又係播米蘭羅馬

jorginho

搞掂

原來聽日打祖記

準備失分了

屌我以為後日先踢

客+1有1.78
做人做狗自己諗

和波當贏

不了 破不敗之身

和輸都好啦
反正都有錢收,聽日睇樓

希古恩條撚樣入

屌 望落我哋唔似入到波

件rui同高林冇得比

insigne又傷
條左路死晒睇怕都豬波

個榜首仲可以J幾耐

左路壓唔到場就散哂

國米聽日上榜首啦

二弟

今個週中做part time鏝迷

自己唔爭氣唯有靠人地

曼城週末打比 肯定輪換啦

一年一度既歡樂向年曆拍攝

講下呢排d新聞先
- Ghoulam續約到2022年,據聞違約金為35m
- 報紙佬寫napoli冬窗想用ounas+錢買博洛尼亞既翼鋒Verdi
- 報紙佬仲煲緊napoli冬窗想買馬體會既Vrsaljko
- 同Chiriches傾緊續約到2022年
- 今晚歐聯無Insigne

ounas應該loan姐 ghoulam個違約金形同虛設

屌奶星,曼城今晚無迪布尼無施華
我地今晚又無insigne

仲有我

佐真奴都冇出

Molamola

好彩起唔到身,西波一場

輸死人咩，對飛燕諾都輸

西隊

今日祖國和波
聽日我拿贏波
重奪榜首

中國有踢咩

我拿冇可能win

今晚應該係國米贏波 拉開分數差距先啱

成班勝利球迷

今晚只要祖唔贏波就ok

ching幾幽默

唔係唔輸波咩

只要唔輸波聽日我哋贏到都仲可以j陣榜首

和就最好
但真心唔想祖贏,國米順眼少少

今晚要爭氣

通常都唔爭氣

屌奶星原來今晚都係無insigne
呢鑊玩撚猿

件rui

無左左路鐵三角連射門都無埋

第一次見控球率低過50

callejon舉哂手成半分鐘都無人理

失分味濃

兩閘傳波都好鳩

睇左半場都唔知踢咩 d波球球亂比

rui不過不失,叫頂得住基艾沙
但無左路拉扯對方防線,下下想中路爆入去
應該失分架啦

斷纜既情況誇張到

冇ghoulam真係唔掂
zielinski打左又表現麻麻

無埋insigne條左路乜鳩都無

成日想比d靚直線 下下比人截晒冇輸到都好彩

後備都無咩人好換
應該都係rog ounas maggio

屌hamsik咁都唔射

中柱

希望啲傷兵快啲好返

中萊比錫

應該hea踢收皮

意甲d簽成日抽硬野on99

米蘭拉素應該過到關
真藍黑踢而家既多蒙特感覺上都贏到,但到2月就唔知了
拿仔肯撚定留力聯賽,屌定先都無壞

寧願留力啦 陣間又傷左幾件

歐霸就算啦

ghoulam同milik至少一月先出得返黎
希望insigne下星期已經無事
如果唔係都唔知點捱,成隊波開始啞火

仲諗住教訓下阿仙奴

又講下呢排d新聞
- Insigne聽晚應該可以復出
- 老闆話借左去chievo既Inglese提早到一月就回歸napoli
- 老闆話今個冬窗馬體會唔會放走Vrsaljko,至少夏窗先有得傾
- 同Allan傾緊續約到2021,傳聞人工由1.4m升到2.1m

國米終於輪波
拿玻里今晚生性喇

左路鐵三角仲係得一個

Insigne無正選

k26

Rui d傳波

直線靚到

hamsil破紀錄

belotti懶撚到

屌唔係咁撚樣自爆下話

咁樣炒粉

重奪榜首

今晚意杯對烏雞

深夜西波

呢句真,順其自然起到身就睇
又唔夠人輪換,希望副選夠踢

原來下場打森多

而家打森多咪好,呢排森多頹到一個點
zapata又有機會出唔到無得倒戈
應該有得偷雞

負負碌碌晉級8強
下場意杯對薩索羅(Sassuolo)or真藍黑

順便又講下呢排d轉會新聞:
- 好多報紙佬,包括sky sports都話賓尼雲圖(Benevento)既翼鋒Ciciretti相當接近一月加盟
- Rog可能1月借去博洛尼亞(Bologna),一來對面有興趣,二來Rog想要穩定正選去爭國家隊席位

今晚聖誕快車

正選名單

屌...

今日條後防

hamsik

咩波嚟

半場5粒

rui

西波

點解我會走去買呢隊啲波贏盤

好撚彩頂得住

買左客+2

ghoulam真係勁rui好多

ghoulam傷左連帶mertens都啞火埋
rui今場直頭攻不銳守不穩

原來今場三球都係我助攻

今場allan先係mom
另外兩球都係佢截返黎再二傳
又跑足全場

Fifa ut出佢if

今期if無特別cap圖

我係咪就好返，件矮仔應該霸夠正選

繼續追贏盤

今晚有深夜西波

一月Inglese回歸
唔知milik點算鳥

我諗沙里寧願出新仔leandrinho都唔出你

我拿係咪唔識贏盤
一開直播就見到對面神救

三分已袋 理撚得你

今晚祖記應該都食撚滑，睇拉素頂唔頂到隻國米

呢排隊長同allan著曬火

我熄咗火

又深夜西波

肯定副選hea踢架啦

阿特蘭大4日後打羅馬，都未必會認真踢，反而我地打升班狗

俾副選打下可能仲上力(希望)

我地板凳深度差太遠啦

我好似幾場冇入波

我個頭入波

mertens頭鎚唔差架
頂到既話

垃圾拿坡。對面傷兵多過你都要輸

希望冬季可以執d即食既右翼同右閘返黎
板凳深度太差

Fifa18砌隊長

原來今晚mytvsuper唔播拿玻里
即係sopcast應該都無link

rui真係好撚廢
出波廢 走位閪 推波又甩

冬季最緊要真係買件正常左閘 呢件rui唔撚掂

又中柱 on99

終於搞撚掂

我拿幾耐冇幫過我贏錢

終於識入波 多謝大家

Napoli's Jose Callejon has set a new record, become Serie A’s all-time Spanish top-scorer.

The forward scored the second goal in the Partenopei’s win 2-0 win over Verona, his 52nd goal in Italy’s top flight.

Inter legend Luis Suarez, a Ballon d’Or winner in 1960 scored 51 goals for the Nerazzurri and Sampdoria, winning three Scudetti and two European Cups with the former.

However, yesterday’s goal puts Callejon one ahead of him, with 52 goals in 170 games for Napoli.

樓豬破紀錄

k26都出左if

講下轉會新聞/球會近況先

- 老闆確認會簽前圖盧茲既自由身中場球員Zinedine Machach,而家係羅馬做緊體測

- 老闆確認左對Deulofeu同Verdi有興趣,而且希望冬季簽到其中一個。而簽邊個既決定權方面,Sarri會有最終決定權

- 真藍黑對Giaccherini有興趣,而Giaccherini Agent亦表示前者希望離隊發展

- 有報紙佬寫napoli對巴甲哥連泰斯既20歲中場Maycon有興趣

- Ghoulam會早過Milik復出,有機會下場對真藍黑Ghoulam已經可以復出

買咗

Napoli have officially confirmed that Arkadiusz Milik and Faouzi Ghoulam can return to training.

The pair were both sidelined with cruciate ligament injuries, but it was reported today that they are ready to return to training after four months and two months out respectively.

Now the Partenopei have officially confirmed the news, with both players set to resume training imminently.

“There was good news for both Arek Milik and Faouzi Ghoulam as the two Napoli players underwent tests at Villa Stuart on Monday,” a statement on the club’s official website reads.

“The tests confirmed that players have successfully come through the medical rehabilitation phase and can now begin working on personalised recovery plans with Napoli’s coaching staff.”

有傳拿玻里想簽lucas moura

傳左咁耐verdi都冇啦

聽講就成事喇喎
btw巴個丹比利又傷啫係簽唔到屌老虎

似煲水新聞多

It’s reported Simone Verdi has decided to stay at Bologna, as he doesn’t want to join Napoli mid-season.

The Italian international is the Partenopei’s number one target this transfer window, but he was hesitant about moving to the San Paolo.

It was reported last night that he was moving toward a rejection, and this morning Sky Italia is reporting he’s decided to stay with the Rossoblu.

The club and player took the decision together, taking the stance that there will be no move to Napoli now, though a deal is possible in June if the Campania side are still interested.

It’s now expected that the Neapolitans will turn to Gerard Deulofeu of Barcelona, who was their backup option.

Verdi確認冬窗會留隊

Matteo Politano will reportedly push Sassuolo to join Napoli after they missed Simone Verdi and cooled their interest in Gerard Deulofeu.

The Partenopei were turned down by Bologna winger Verdi today, who refused to leave the Stadio Dall’Ara halfway through the season.

Lucas Moura of Paris Saint-Germain is another potential option, but considered too expensive even on loan due to his salary.

Sky Sport Italia transfer guru Gianluca Di Marzio and Rai Sport both claim that Napoli and above all Coach Maurizio Sarri are unconvinced by Deulofeu, as they see the Barcelona benchwarmer as a pure counter-attack specialist who doesn’t combine well with teammates.

This would make it difficult to fit into Sarri’s fast-passing tactical set-up.

beg Sassuolo for a move to Napoli, but the Neroverdi are not prepared to let him go, even for €20m.

Sky Sport Italia transfer guru Gianluca Di Marzio claims that Politano and his entourage held a lengthy and at times fraught meeting with Sassuolo directors.

He is desperate to join the Serie A leaders, but so far the Mapei Stadium club remain firm in their refusal to release him.

結果都係要返去傾屌老虎
btw Sarri今個冬窗似乎真係唔打算買右閘

Brazilian forward Carlos Vinicius Alves Morais has arrived at Villa Stuart to take his Napoli medical.

The 22-year-old has already agreed a deal with the Partenopei, and flew into Italy to complete the move.

Now Gianluca Di Marzio’s website has pictures of the Real Sport Clube man arriving at Villa Stuart in Rome for medical tests.
葡甲前鋒
唔知簽黎做乜

葡甲

早場西波

實輸阿特蘭大

hamsik唔係正選

希望ghoulamd復出
rui d技術無得比

no Hamsik no party，上半場冇咩入肉攻勢

屌拿星 垃圾拿贏波未 過緊關嫁屌

希望0:2 完場

贏波

原來mertens之前已經儲左足足910min既入球荒

1分鐘就落後 好彩對面烏龍

mertens真係好掂

好波

樓主博嗰球十二碼摸一摸就跌
球證睇埋var都仲俾嗰下先on9

咁隻右手又真係有抆一抆膊頭既
比12碼又唔可以話錯
不過我諗10個有9個都唔會比

我拿主場哨都唔弱的

好正

冬窗唔買人

板凳深度廢到

不過宜家傳緊壓哨簽拖肥個卡拉臣

唔要中場呀
要右翼/右閘呀

乜都無

重借左人走

我啲笠射靚到

之後大部份都係深夜西波

開始出現傷病潮咁
mertens上場懷疑傷出
callejon同albiol又有小傷無去訓練
hysaj流感
milik同ghoulam傷完未呀,歐霸就黎開始

Faouzi Ghoulam could miss the rest of the season as Napoli suspect the left-back has fractured his kneecap.

Ghoulam had been closing in on a return from an ACL injury, but the Algerian has broken down during his recovery, with Napoli fearing he has done more damage to his right knee.

屌你老母咩...

睇嚟要比蛆狗反cup了 佢地唔撚識失分

人地板凳深度踢兩線三線都夠
我地本身已經唔算夠人,冬窗唔買人但ounas同rog又未成材
ghoulam同milik又長唞
仲要有d傷病潮,又無幻幻上到位
點踢呀

買返你返黎打mentens 後備啦

ghoulam睇個款都要季尾先復出
即係仲要睇Rui

zielinski勁到

大炒

點都要買左閘
橫掂暑假都俾人撬走㗎啦

ghoulam傷到咁應該下季會留隊既

週中R霸對RB
前鋒無乜人可以輪換

Napoli have confirmed that Vlad Chiriches has a thigh injury, after he missed the Lazio game with an injury.

The defender was due to start against the Biancocelesti, but he suffered an injury in morning training and was replaced by Lorenzo Tonelli.

It was initially reported that he faced three weeks on the sidelines, though the Partenopei haven’t given a recovery time as yet.

“Vlad Chiriches, who stopped training in the course of the session before Lazio underwent scans at the Pineta Grande Clinic today,” a statement on the club’s official website begins.

“The examinations showed a first degree muscular injury to the left biceps femoris muscle.

冬窗一完就開始有傷兵潮

個Younes係咪轉會失敗唔再過拿坡里?

睇下佢同唔同ajax續約先知

z20係fifa都出左if

今日睇我射爆德假二弟

專心連勝啦

有無ching深夜睇西波

比人禁住黎屌

成條右路都唔知做乜鳩
rog見波撞波就亂鳩咁黎
ouans直頭無波到,空哂都唔傳

居然有

副選無咩留意
但係zielinski呢兩場好生猛

難得放假唔洗返工先有

z20勁到痴線

話說點解個球場空到咁
係咪周中西波唔啱口味